達哥條仆街仔竟然淆底收台，不如直接收皮仲好

橫掂都咁撚厚面皮想賺中國人錢，不如繼續直播賺多啲仲好啦

支持达哥係虎牙直播開台

唔反對达哥賺錢，但咪撚賺香港人錢，仲同人稱兄道弟，嘔心到

佢影衰我地中國人

等睇班傻閪衝入嚟話我連衛兵，达哥由頭到尾都係一件垃圾，批唔批鬥都改變唔到佢本質，由出賣backup佬、自認中國人、唔再提64、唔提69，一次又一次荼毒睇佢打機嘅年青人

系

班冇腦达粉黎黎去去都連衛兵，好悶

話乜撚野迫人表態，真係戇撚鳩，身為一個公眾人物日日開咪俾人問到口啞啞，敏感話題咪直接講一兩句然後咪話之後唔會再提，打機唔好講政治囉。視而不見成個女人咁真係可恥，以佢咁嘅人氣講錯一兩句會賺唔撚到錢？做人做到佢咁無風骨真係少之又少

你出個咁既post之前改一改username 先啦，
我都鄧你肉酸喇

趙敏蒙古人嚟，睇多啲金庸小說先

你夠睇中國人拍既電視劇
咪撚雙重標準啦 紅衛兵

見到撐backup佬已經知乜料 個post已經冇討論價值

樓主可以睇倚天 愛敏敏 撐鈺琪
達哥就唔可以唔表態

你夠睇達哥啦

我又唔撚係公眾人物，我表唔表態關你撚事咩

入嚟啦入嚟啦，達哥唔撚屌得㗎

香港真係好多文革痴線佬

你個名表哂態
好清楚好明白

批鬥林鄭可恥，同文革紅衛兵冇分別

放心啦，睇撚死佢一見冇返人氣又會開返台比你班仆街睇

十月一日，開台見！

文革痴線佬，笑撚咗，已經唔係叫佢支持政府，只係叫佢講兩句都唔撚敢，淆撚到要關台，就算佢支持政府都係咁撚多fans㗎啦，使唔使扮見唔到咁肉酸

敏敏=趙敏
趙敏蒙古人嚟，你老母就係大陸人啦

有無諗過反埋自己老母

花迷質素

定係睇av就係漢奸，睇got美國又要出埋綠卡俾你